美軍頻道發佈列根號訪港高清片，展示南海雙航母編隊演習，重申南海自由航行

遼寧號航母大啲定列根號

所有詳情講得好清楚

快啲出動遼寧號擊沉列根號啦

仲有D去泊邊到？應該成個群唔止咁少？

連蘋果記者都識go navy巴打
睇嚟佢出名得制要潛水一排

圖入面果個就係？

應該唔係 go navy係大粒野黎

入水

雙航母

好似大副？

支那用cg 出夠4隻cv 軍演！！

好似話比蘋果吹得勁果頭而家位巴打轉左去潛艇

深潛

有冇link?

搵到. 哇. 段新聞配音好L串